<小島經濟學>有無人睇過呢本書?

學印銀紙,最後爆煲,製造業國家最後成為贏家

製造業國家 中國同德國

同而家情況似唔似

但中國都有狂印銀紙

咁睇黎本書個CASE同而家唔同

我記得本書有講過中島帝國分散唔同人去唔同地方買哂人地既野
呢部份同宜家既情況完全一樣

有同好,巴打都有睇

但我已經唔記得左爆煲前係點,係因為D野太貴, 定係一D原因觸發好多人提款

有錢人發 但國家被淘空

國家被淘空=美國?

推,等多D人留意下本書
同埋發表下意見

好似係因為中島帝國帶領其他小國一齊唔再出口貨物比美國
令到美國有太多銀紙 但貨物太少 最後令到銀紙變廢

傳中國考慮限制對美國稀土出口 以影響如F-35戰機等國防工

MATCH

酒呀

限制稀土幾好
促進環保

現實既美國真係困局會出兵自救吧？不過joe就....

但現實世界係軍本位

睇咗
幾inspiring

其實係病毒本位（支那）

真，又易明又講哂成個進程

好書

睇過
簡單地講常識

睇完再諗吓幾時要退場

美國要爆煲了